我地阿記終於吐氣揚眉

熱狗4強見

我地阿記出黎打歐聯嗰陣 好多大球會仲戒緊奶

歐超係阿狗內戰